[League of Legends][133]twitch.tv/imba_sky

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

7ss

Home is far away

大家好呀 我係kenny呀

Ekkie生日粗卡

名都串錯

呼應下個TOPIC姐

估唔到你同佢貢老友

樓下個妹妹仔

其實我不想對你戀戀不捨
但什麼讓我輾轉反側🤔

食撚屎

你地唔係fd返咩

今日未扑野😰

55分鐘前

not today

賢=狗

撐賢

想死

上班

力狗食屎未

食左55分鐘

輕鬆話事

力狗/暴龍係咪到

幫手解私人對戰

屌你留低張圖就走左去
幫手解任呀食屎狗

🤬🤯🤬🤯🤮🤮🧞‍♂️

Save me

佢係咁

me

佢成日都係咁

男或女亦叫張嬰

換乜電話好

IPHONE X

有冇人一齊彈

綠蛇

鄉下仔唔識用埃瘋

我30連零4星
想跳樓

u11+

什麼驚

想劈腎

我劈左你個柒頭先

G持

華為mate 10 好過iPhone x

小提醒

翻譯ok?

恰我唔識睇英文?

食個M記辣雞包就頂唔順

所有錢去買英雄碎片分解
平均回報8.4%

如果有一億

力狗
我玩超越 對面龍撚
我PP5個陣佢已經PP10
但我最後都係贏左 點SEE

你係毒瘤

［img]
武林高手

貼圖高手

武林高手

核突既圖直接IMG PO出黎 係隔離寫慎入
唔核突既圖又要我地自己CLICK入去睇

有冇人敢睇斷腳果張原圖

唔小心睇左

係咪捉摸唔到呢

慎入

都唔知有乜好睇

頂唔頂到少爺一拳

力狗屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾時買呀 我有80K IP

boy next door

後庭男孩

now

等睇中晒450

希望師兄唔好起到貼唉腰既野
呢到太多反唉腰份子

IU臭G

行走的C4

下 我次次都話想同佢做愛都反佢?

我就是once

Apink幾時收皮換返我絲打返來

講人話OK?

屌爆

cringe

有台未

近排得你同B仔開下

兩個streamer + youtuber

大家好呀 我係KENNY呀
今日係2017年10月23號啦
所以我即刻呢就去買個去左M記買呢個麥樂雞

BB豬

諸葛亮智取漢中 曹阿瞞兵退斜谷

唔好睇我西
睇我BB

reported thx

文識都幾無聊

夠你無聊 真係睇

多謝文識 下次咁玩先

今日特別靜

痴撚線我BB Q到= =

10/10 THX

你大家姐都食得落

乜9 花狗無開

佢自己同我講開台

花狗台未

人少少 話得事

好

賢係雞

台未

岩

解任

大家姐真身

大家姐係咪開OT開到暈左

比我屌撚死左

聽日又要屌柒十仔

屌你老母

唔好

支持B仔

我屌你 你屌十仔

唔敢

想睇文識食野片

花狗唔敢

你都唔敢

當金牌都夠用既時候,白金就唔係必需品

沒白金棄game

U 呢D 垃圾無黎上進心 渣GA

文識唔敢

返工

台

人少話事time

話

邊到仲有win7買

你開表演上贊

力狗300

fuck youuuuuuuuuuuuuu

狗黎嫁喎

團

sky

syk

喂當睇唔到ok

好彩你唔係POST埋STREAM KEY

開條link都係入返自己個page咋嘛

I MEAN 佢COPY錯自己STREAM KEY PASTE係度就好笑

SYK IS WHAT?

彩

拎去播av

請收睇

咁都有人應

NETVIGATOR 是咪爆炸???

IU

twice首新歌上到stage又唔差

岩岩用104400 IP換曬英雄碎片
轉左4839藍色碎片
=113232 IP
搞左我半粒鐘

幫我換埋

我BB

你用 潘森 獲得了 S+

我會幫彩仔開台播AV

對面殘血你收頭

彩神GING

法國自己都幾勁 同彩仔DUO都贏到

發覺你玩底褲佬都幾勁

底褲佬乜水

我勁D 同花狗玩都贏到

我都係~佢SHOW PING得4X 但LAG到不得了~打左上CS佢話CHECK左訊號唔穩定幫我RESTART~佢話呢排好多客都係咁~一到夜晚十點左右就係咁

去買打機神線

個PLAN 本身係啦~佢都唔知係唔係SET左個PING唔會高過果個數~但係一樣都係LAG~你咬佢唔入~RESTART完就正常返

彩CHING HO JA

抆左條線等一陣再插返ROUTER 搞掂

近期活躍TSM狗
1.KS_SONA

幫我老友賢仔貼

G

幫你貼刀唔得= =?

今日成日唔見隻賤種雞

係梨子po貼啦

大家好呀 我係KENNY呀
今日係2017年10月23號啦
就係M記點JACK番黎既大日子呀
所以我即刻呢就去買個去左M記買呢個麥樂雞

6.5/10

想放工

一日TSM會長 一世TSM會長

放了

SANA淫

[回帶多圖]波台狗底已起

幾時起埋鳩白

開始變淫團

收皮啦收皮啦收皮啦

電叻台未

本彩台

彩呀彩...

45000>47244
浪費時間

接力

食金拱門未

搵人救下力狗

冇得救

之後個限時商城樣樣都幾萬銀
唔換多D點買

咁大件事

邊度有得睇降魔的

MYTV

又係你呀陳生

Twitch Prime madamiu: 今場ME SHOW功架

睇完先嘴

Za Warudo
c

Star platinum za warudo

就睇完第4部
暫時覺得第4部一般般=.=""

2 is best

2整體黎講最好
3替身設定+最尾打DIO正 中間拖太長

你開

less ppl i wa c

HO

花狗出晒奶都carry唔到你

😒

- -?

🤡

人少好話事

7.7ss

?

玩快吸都贏唔到超越點睇

偷雞

who eat g

++

WA

WAWA

7WAWA

6WAWA

話事王

真話事

輕鬆食雞

今日我大佬tommy

pubg-1

見到個韓妹勁正🤤

見到根叔勁正

打個丁先

KM=KS_SONA

on9

雞尾包

c

點解d女人要比錢果陣先搵散子

因為佢係女人

all in or nothing

ALL in 咩冧把

好眼訓

好想吃

十仔冇返工冇得屌
又唔敢屌十佬

十仔反屌你 乜都唔識渣本書照讀

希望大家唔洗蝕入肉

佢d野我google下都識啦

55

@力狗

點解你要偷影benny

你黎

我係肥仔

我都唔明點解 同一team既經理搵佢條靚 唔直接打俾佢
係要經公司電話打番黎間接搵

大家姐黎

最on9係明知得3team係公司
佢個team得兩丁友 佢出左去
打返黎99%唔係佢手下聽
真係on99

冇條靚電話

會唔會我屌緊個十仔就係波仔

係腎仔

係力狗

想問有冇女仔鐘意瘦毒柒

冇

癌致

我可以

自殺先thx

瘦毒柒

但係你兩米

肥mk

越南來的

型+大隻+米8 >
型+大隻+米7 >
型+肥+米8 >
型+肥+米7 >
型+瘦+米7>
型+瘦+米8
柒+大隻+米8 >
柒+大隻+米7 >
柒+肥+米8>
柒+肥+米7>
柒+瘦+米7>
柒+瘦+米8>
柒+瘦+米9>
柒+瘦+2米

點解肥>瘦
矮>高

光頭仔個野壞左

有冇人睇cod ww2

我

柒+肥+米7

有沒睇條片 大隻佬好攬D 定肥仔好攬D
肥仔贏晒 又好攬 又可愛又有安全感

矮同高就係因為比例問題
愈瘦愈高愈柒
瘦底矮仔基路亞咁敏捷型溝死女

睇埋D濕尻片
你搵個有錢柒頭同文員型男
係人起鏡頭上都揀文員仔啦

行行企企食飯兩味

西野！！！！七瀬！！！

屌你花狗話開台打cod ww2
我除埋褲同我講冇

想要一個會同我打機既男仔做我男朋友

Me....

有無call 好悶

肥一定>瘦

u have gf

CALL你條女囉

返工好撚悶 有無call

勇仔呀

估唔到係lol po 都要俾人hey0

想同sy 食飯。。。。。

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

仲有沒位

星期日？

OK !

星期日剪個靚髮再出街先

咁辛苦啊

你除落黎 我幫你修咪得

..........................

點解吉野家咁多人

你食撚屎

你靚仔

點解你d男人剩係睇外表

因為除衫冇野睇

愈要退出愈向你生命移動😭

大家都係香港人,洗唔洗做到咁盡?

又開分身

無啦啦有個大波韓妹follow我

都係果句啦

今晚俾圖你ok?

依度有無手足放緊iphone🤣

係門口跪緊

貼錯

呢張先啱

雞ce

腎仔機心好重

你摯愛 Sana

Block左賢狗
個post清新左

WHY

系

西莎我摯愛

你成日都咁做

腎仔仲鹹濕過kenny

some nights i wish they'd just fall off

腎仔狗黎

好難忍到手唔BLOCK=.=

WHY AR WE ARE FANS OF NAYEON BB

life is tough

文識好無聊=.=

屌你奶蓋

文識要睇埋精神科醫生

好 我要比5分滿分既 因為非常好食

白釒2

好J過KPOP G

WE NAYEON BB'S FANS

NG識

仲以為個字load到一半冇左

好想俾kenny 奶屎眼

想生粒粒

想同璉B瘋狂踩單車

踩單車會破處

有碌鳩係上面

bp in you area

拎黎做個人簽名

做乜屈呢條友係文音

Kenny勁定Benny勁

1.KENNY
2.叫雞

這裡我說了算

NO

WHATAPP 死左
世界未日啦

轉用wechat了

TSM大6仔

還是袓國可靠

近期活躍五毛暨TSM狗
KS_Sona

近期活躍五毛TSM狗
------------------------------
1.KS_Sona

暨

佢地ON9

佢真係文普

文普

又多個名

幫你改多個
文粒

賢狗食屎屎

D雪糕入面有粒粒

文識奶過嘛

call

za warudo

個客個recept妹妹好正

圖未

你係kenny
佢係benny

多d上去先

那雙腿

屌你老母 你老母比7ss屌

十卜腎仔

腎狗食撚屎

打柒大家姐未

打柒賢狗先

你咁對我....

我決定要多d上去

多d上去就比你上咩

我望下就夠

自從km有囡就成日攻擊我呢個大毒撚🤷🏻‍♂️

我屌佢 你打飛機

你做汁男

add左隔黎booth條女

不過無下文

我屌你 你屌條女 大家姐自己打到

唔好啦 我唔想佢生粒粒

大家姐係死MK

ausu zenfone好唔好用

u11>>>>zenfone

tw dog

htc

認真想換電話

打得出打得入咪算囉

少爺有頭髮

個moon浮浮地
可以壓番落去

3d touch

咪妃娘娘隻死淫雞
一係露腳一係露腰

你鍾意

無圖

咁靜點都要WA一WA

華為 mate 10

個細著條變左大咁多 個m記妹係咪鍾意我

係

艾瘋
v30 razer 親生仔（好似得水貨）
支那 三叔狗也不用

係 暗示想你條JERJER變大

熱撚到

睇lol 收皮個po屎好正

臭g

扑野女人爽d 咁打飛機

聽日i唔ir好

wa唔wac好

tsm狗無

tsm狗有

I tasted you on my lips and I can’t get rid of you😦

Wow撚到2046

真係有on9仔以為個人簽名係連狗新加既功能黎

由之前舊登玩讚好開acc都有人信
我就知on9真係冇極限

笑到肚痛

比lin一齊笑ok?

00後=ON9

唔係話針對幾多後,但咁ON9一定係00後

66真係成隻豬咁

隻新英可以打甩人地召喚師技能

it goes down down baby

有得轉SPELL ON9 D

lip sync

好似仲D水位 聽日IR幾部上華強放再食埋G先

有冇lin

文識粒LIN要唔要

前幾日聖人MODE DEL左一半AV 而家好撚後悔

聖人MODE 但DEL得一半係咩玩法

半力聖人

我大佬KM幾時返黎

未

咁都開到台

blood-c又幾好睇

平到仆街

BLOOD+

有西真係大撚哂

屌丫 睇左blood c先tim

賢仔唔鍾意呢D台
大家唔好貼

你叫佢食撚屎就得

GACHI

撐

你呢隻TSM狗都去食

我唔係TSM狗 唔好殺錯良民

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

TSM

我戴拳套
打爆你隻牙

死開啦TSM狗

霍金同捉到野獸既人都會比我一拳打暈
佢地可以點?
個腦最後都係暈左 跟住死左

文識

又我 我機都未有

傻鳩先羅湖過關 皇崗完全無人理

try it

又貼條核突佬

kenny

你係個蓋

哇 玩D咁既野搞呀

肥拎奶西係咪都係咁樣奶
利申 青頭

原來佢麥樂雞都有奶

MKIB個台好痴線

幾時有MKIB肥仔睇

話未

OK

WA LA

叫我潘神

屎打poo喇支那 渣嘩ru多

點解我要比白金仔屠

潘狗

NANI

omaewa mou shindeiru

好柒....

打柒你

求放過

Fbi

SUN WITH FACE CLAP

.............

廁神忠粉

見8分鐘前upload
我=即睇

爸爸CON 又開始啦
好開心

一打開有薯片味

大佬你唔好咁痴線

kenny >>>>>>>>>>>>>> cha cha

芝麻乜鳩醬

多謝!

哇 你老味
依條必睇呀

廁神呢

快撚d睇 救我

其實B仔一開始係點搵到KENNY條片

特發！！m記點餐機bug

原來佢有玩PAD

玩PAD=弱智

呢到D人好痴線 走先

你都唔差

近期活躍on9仔名單

1.mkib

係5分入面我地會比3分

嗱 聞落去有D著片味喇

我會比5分既 姐係滿分↗️
因為非常之好食

識D野

!?!$:$:!,!(&(&&(&";

哇 極限運動

嘩 危險到
好彩冇出事咋

我吃了

ELO

吃了MKIB碌鳩

WAC

MO

條撚準備

B仔係咁睇kenny

咩話事

no

食腎歸位

琴晚發夢有一個唔識既人有個未聽過既名搵我

好睇

b仔:有d參考價值

twice幾時收皮

食tamson好冇

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

give me nayeon b

屌未

腎入

返工好開心

For the horrrrrrrde

痴線

星期6都要返工

睇黎要留係學校做project

有學生妹

仔就大把

SKT定SSG

G持crown子

咁我支持faker

但係你係wolf

CLG

SSG藍白skin靚D
撐SSG

Skt紅黑好型

TsM狗跟大家姐啦

係2016個批先好睇D...
之前兩批都又黃又藍又紅

點解彩仔會俾DINOSAUR嚇親
係咪弱智

是但啦
反正我都唔買

想配副樂童哥眼鏡做哦爸 有冇得撚

講中文

點解我同文識係弱智youtuber
彩仔係歐美型男coach

屌你個老母一入去就播KPOP
我:即走

面紅正wor==

最近呢個POST出左好多streamer

請埋姐撚

有埋歌LA =.=

tsm dogdog

條龍想點

條龍

腎仔唔剪指甲

三星3:1 唔係我上鑽

SKT 3:2 唔係TSM DOG食屎

CHING HO BALL

ho ball ar

你有冇咁鍾意食屎

我唔鍾意的

ambition收左錢用skt skin

u tsm dog

i is not

屌打faker

燈死faker

今年會係三星龜頭炮定噴屎人

三星完美控制戰局
skt無力支撐

睇都唔想睇 SKT又贏

可唔可以玩下swain

TSM SWAIN

就訓著 有冇ching打g

tsm dog離食屎又近左一步

好普通咁俾人滾雪球滾到完場

ho ball

自己食屎都ho ball

我唔洗

rose新相

你Tsm狗

我唔係

姣撚到...

睇ffy好過==

肥閪又玩埋d鳩野

ROSE新係淫底黎

啱

決定下年加盟CLG入世界賽玩swain逼佢出skin

10/10

10/10 G CHI?

KR TP

feel到SKT認真mode

話事mode!

3:0

雖然話想ssg贏 但係SKT可唔可以唔好打咁柒

仲唔WAC

rose bb

你又離食屎之路近一步

唔關我事

你係TSM狗

點錯相呀

我睇緊乜

ssg玩swain ok?

SKT點輸 咪玩

醒啦 唔好訓啦

SKT 3:2 SSG 6點訓

pish

SKT 3:2 唔係 7SS 食屎

大家心底裡明就得啦 唔洗畫出腸

TSM狗可以食屎 BUT我唔食

7ss唔係tsm狗
識唔識尊重
係tsm會長

btw 點解唔紅藍轉隊?

你收聲!

頭先skt簡左紅
依家三星簡藍

ic

冇人好話事

小花惡過狗

= =

非曬命

bang今鋪發達

faker要倒下了

想問我大Huni起wc carry左SKT幾多場

睇到訓著

gg3:0

SKT JA GA

bang仲要w出黎大

BANG打完呢鋪D錢收到FAT FAT

7ss準備食屎

carry了

Huni 訓醒了

關你撚事 現充狗

連送3獲

ruler果行盾

huni gif唔該

睇到我都眼濕濕

SKT

下次再反你

令我諗起ssw ssb
馬仔。。。。。

faker喊了

呀 斯咪達

反唔落小花了

BANG下年唔洗打了

你開針啦 比你燈死左

晏啦哈些唷 mvp hot6 是咪達

唉屌你 真係到撚
bang三場都鳩大

你都on撚9 收左幾廿億仲撚同你出黎撈

躝la

睇到嬲
打錯哂

skt王朝結束
依家係我crown子既世界

估唔到你仲係skt粉

faker冇家理鳩廢果一舊屎

glory hunter
通常d tsm狗都係鍾意埋skt呢d野

下年星散 skt 又可以贏

小花

兩隊都唔撐
但係見到bang玩到咁撚鳩真係

kt上仲勁撚過skt啦
垃圾bang

好彩我唔鍾意姐

TSM狗7SS

個天選之人差少少先1500分...

huni

ssg 3:0 kt

醒少少買兩張金卡咪得囉
話說我pack實體卡仲未送黎

chrissy

有張金GRAGAS,本身1482,打埋第三場應該149X左右

你最鐘意wor benny

faker仲會唔會打lol

Show Blocked User - 球場王子三杉淳

faker下次要三連冠

做教練算啦

有無人打撈

咁去NA做TSM中路囉

有無人街霸

恰人既仆街

CLG better

識唔識玩ZEKU

我識玩你屎忽

😭

Hi

以前成日笑FAKER比MARIN CARRY
今年超進化勁到仆街反而輸左

見唔見隻杯係到喊緊

MAIN DARIUS先

好似我咁

bang條仆街仔有冇命返泡菜

自己友 我都有

之後一揀就撞VAYNE TOP TEEMO TOP
屌你老母

睇完片發覺好柒
想要人馬果個= =

見到FAKER喊真係覺得佢慘

係.... 我都係咁話

個膊頭好柒 腳又幼
係有特效

我有yasuo 合唔合好

試食「LastBattleGround:Survival」

你果D有得買既垃圾皮就唔好搭嗲啦唔該

想睇大家姐玩yasuo

屌你老味 又叫我唔好抽 依家你就自己抽

faker食飽未

你睇replay

唔信問花狗

我抽得中 你咬我食?

証明佢唔夠CARRY囉

反飛可

精彩既比賽得3場

差d 溝到小雲ovo

無錢買😢

返工無睇，skt大炒三叔幾多比零

bang大炒成班隊友

慘

有無手足幫我做張GIF

好彩頭先冇學文識奶個蓋

文識乜都奶 唔怪得生粒粒

上年Bang bang bang 個kda

決賽幾時打?? SSG VS CLG

TSM VS HKA

faker

屌你老母 cap埋垃圾蓋倫A個logo

證明我冇偷鬼佬圖

唔知肥客宜家點

found it

飛龍在天。。。

skt

教我打街霸未

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

c9

點解LOGIN唔到garena

same

潘神 FEAT. 腎狗

奶西爛花

垃圾SV黎GE

堅垃圾

又話SV 呃鳩ME

入撚到game未

呢隻LA G GAME 玩得完一場已經值得讚啦
想攞人命咩

想睇人受苦

連狗
整個人簽名做乜柒，回應下

呢兩日 block咗過百個，撳到手軟

最簡單就係叫連狗取消咗個簽名功能去

新會然

SV ON9 GAME

用腦玩既潘狗

彩仔新相

丁ed

食譚仔！

7SS CANT WAC

潘神 FEAT. IMBA_SKY

jojo

好人好姐MAIN 潘狗

7SS食左未

SKT HO SIU

笑笑笑 笑你牙狗排第5呀

又唔係笑你賤種皇 係咪想打交

勞資糾紛

奶蓋

賤種

我大佬KM是咪返左黎

力狗已經進化做潘狗

奶蓋綠茶

點睇賤種皇

隔離po屎齋講bang 係犯 faker 努力curry 比人雷
我笑而不語 小花都唔係打得好好

Ging 到

一定唔會輸faker囉 你咪亂講野

換血失敗

YES
同妹子LOL緊

熱狗躝

我又要同子瑜玩
++

抵啦哈哈哈

換乜血 又咪係賓周馬

失敗中既失敗
正常呢個時候佩狗都會做野

好似炒肥賓咁

踢你隻熱狗走

用腦型潘狗

Why ar

潘狗落地獄 俾欣宜坐爆

腎仔好咸濕

潘狗落地獄 俾呢條坐爆

Faker不知道
哭是沒有用的

MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA

FAKER知道哭是沒有用的

Tsm打hka未

人少少

咪我話

智慧型潘狗

still狗

IQ型潘狗

ID型潘狗

個人來說，我一直以來最憎的就是韓國戰隊。

他是唯一令我聯想到機械人打機的戰隊。

從他們最擅長食兵就可窺探一二。只有像訓練軍人一樣，抹殺人類情緒，才可確保農兵穩定的表現。

在召喚峽谷上，ad輸出，叫劊子手。

至於甚麼走位最機動，戰術最規律等等，說穿了就是把個人的想像、發揮，壓到最低。再把所謂團隊精神無限推高，高層在背後作充滿計算的數據分析，然後下達嚴格指令，玩家聽命執行。

所以他們出色的玩家，只有指揮型精神領袖，沒有藝術家一般的玩家。Madlife算是一個異類，不過今天你都唔太見到佢。

而現今lol愈來愈不可觀，就是因為這種意識已成主導。

當lol愈發容不下個人的自發演繹，當faker的「穩定」正式超越uzi的「隨機」，lol已死。

除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞lol，你係唔會亦唔應該捧韓國既。

你隻TSM狗

我就係隨機性太大
積分打唔上

段潮文係咪彩仔作品黎

你個d叫廢呀ching

其實而家SKT最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

有冇人想比智慧型潘狗CARRY

@文普

毫無感情

[3DS][PKM] S/M討論區 #47 SM準備執
睇錯#4 7SM準備執笠

7SM

文識又周圍撚SKT狗

冇台睇 繼續智慧型潘狗

Skt fan boy Ho siu

今天，韓國殺死了lol

今天，TSM狗殺了韓國

今天，腎狗殺了7SM狗

由我大CLG代替韓國報仇

今天，潘狗殺了腎仔

在召喚峽谷上，ad輸出，叫劊子手。

在召喚峽谷上，支持TSM既人，叫TSM狗。

原來連登咁多Skt fan boy 頭寒喇

頭寒吧佢沒有辨法

好渣

TSM狗不嬲渣

大家姐唔好嬲我PLZ

Tsm狗又搞事

搞事狗

抵你無斯溫skin

u 俾人點名搞事wo

WHY YOU DO THIS TO ME

1001